呢隻壁虎係咪溫緊仔

沖涼爬喺花灑對面牆 最後差啲冲走埋

由佢喺浴室地下實俾人踩扁

拎出廳後就唔曉爬走

下世小心啲

咁大條 想嘔
我屋企都有條 成日周圍柯屎

我嗰條成日吼住我啲嘢食，成日夜麻麻去枱度搵嘢食，我擺啲麵包碎佢又真係舔